\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{textcomp}
\usepackage[francais]{babel, varioref}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{listings}
\usepackage{xspace}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{calc}
\usepackage{listingsutf8}
\usepackage{color}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{afterpage}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{url}
\usepackage[top=2.1cm,bottom=2.2cm,left=2cm,right=2cm]{geometry}
\usepackage[final]{pdfpages}

\graphicspath{{./image/}}

% Pour sommaire cliquable
\usepackage{hyperref} % Créer des liens et des signets
\hypersetup{
colorlinks=true, %colorise les liens
breaklinks=true, %permet le retour à la ligne dans les liens trop longs
urlcolor= blue, %couleur des hyperliens
linkcolor= black, %couleur des liens internes
citecolor=black,  %couleur des références
}

% Fichier de bibliographie
%\bibliography{biblio_stage}

\usepackage{config/template_INSA}
\initINSA

% Titre centre
\renewcommand\infoBig{THÉOLOGIEN Thibault}
\renewcommand\infoSmall{Rapport De Stage de Spécialité}

% Titre bas
\title{titre}
\renewcommand\soustitre{Signeer}

% Auteurs
\author{
	\textbf{Étudiant:} \moi \\
	\textbf{Maître de stage:} \maitreStage\\
	\textbf{Entreprise:} \entreprise \\
	\textbf{Année:} 2016-2017\\
	\textbf{Dates:} du 01/06/2017 au 29/08/2017\\
	\textbf{Lieu:} Londres, Royaume-Uni\\
	}
